Jeff Bezos 係咪有內幕？

咁撚醒二月頭放晒d股票

————-

警務人員子女關注組

你不如話巴菲特係咪有內幕，hold cash 咁多年

2月頭先放唔駛內幕喇
唔信支那就會沽定貨

點解jeff 可以由一個賣書佬變到呢家咁 佢究竟有幾勁

jeff係IT佬

大學爆Grade
以前做過Hedge Fund
點止係一個賣書佬

連登仔早過佢知啦

佢係一個天才

Bezos has accelerated his stock sales in recent years. Last August, Bezos sold about $2.8 billion worth of Amazon shares. He also sold large blocks of shares in 2017 and 2016.

Bezos has previously said he’s selling about $1 billion of Amazon stock a year to fund his space exploration company, Blue Origin. He has also earmarked additional capital for the Day One Fund, the organization he launched in September 2018 to provide education in low-income communities and combat homelessness. Last November, the fund awarded $98.5 million in grants to 32 groups.

一月頭放就話姐 二月已經爆緊virus

big data

人地中共已經話左200萬人逃離咗湖北
你地都唔醒水走貨有咩好講

我上年就知啦

amazon 唔算跌太多喎
年初至今仲有差唔多3% 增長

12月底1月頭已經開始有news

佢見amazon 啲口罩俾香港人訂晒，驚咗

條友痴線佬嚟

佢張檯用木門做

唔怪得個排出完業績okay都扯唔起

佢其實好似keep左幾年放 一直都有講會定期放走自己啲amazon做其他野

有性格

佢度木門用張檯做